%%%%%%%%%% A = muss durch den Verfasser geändert werden %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%% B = kann nach Bedarf durch den Verfasser geändert werden %%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%% C = darf nicht geändert werden %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\input{Vorlage_Header.tex}
\begin{document}
	
\setlength{\emergencystretch}{3em}

\frontmatter

\input{Vorlage_Titel.tex}

\setcounter{page}{2} 
\input{Vorlage_acknowledgements.tex}

\tableofcontents
\newpage
%%%%%%%%%%%%%%%% C %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\addcontentsline{toc}{chapter}{Abk\"urzungsverzeichnis}
\chapter*{Abk\"urzungsverzeichnis}
\lhead{Abk\"urzungsverzeichnis}
\input{Vorlage_abbreviations.tex}
\newpage


\addcontentsline{toc}{chapter}{Abbildungsverzeichnis}
\lhead{Abbildungsverzeichnis}
\listoffigures
\newpage

%%\addcontentsline{toc}{chapter}{Tabellenverzeichnis}
%%\lhead{Tabellenverzeichnis}
%%\listoftables
%%\newpage

\mainmatter

%%\addcontentsline{toc}{chapter}{Einleitung}
\chapter{Einleitung und Motivation}
\lhead{Einleitung} 
\input{Vorlage_introduction.tex}
\newpage
%%%%%%%%%%%%%%%% B %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\lhead{{\em\nouppercase\rightmark}} 
\chapter{Theoretische Grundlagen}
\lhead{Theoretische Grundlagen}
\input{Vorlage_main1.tex}
\newpage

\chapter{Perspektiven des Multiprojektmanagements}
\lhead{Perspektiven des Multiprojektmanagements}
\input{Vorlage_Mpm.tex}
\newpage


\chapter{Ableitung der Anforderungen und Bewertung bestehender Ansätze}
\lhead{Ableitung der Anforderungen und Bewertung bestehender Ansätze}
\input{Vorlage_appendix_a.tex} 
\newpage


\chapter{Entwurfsvorschlag und erste Designentscheidungen}
\lhead{Entwurfsvorschlag und erste Designentscheidungen}
\input{Kapitel4.tex}
\newpage

%%%%%%% eigenen Kapitelnamen für {Hauptteil}eintragen %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%% 
%%%%%%% für weitere Kapitel gesamten Block kopieren u. entsprechend anpassen %%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


%%\addcontentsline{toc}{chapter}{Fazit}
\lhead{Abschließende Betrachtung}
\chapter{Abschließende Betrachtung}
\input{Vorlage_conclusion.tex}
\newpage

\clearpage{\pagestyle{plain}\cleardoublepage} 
\appendix
\lhead{Anhang A: Kapitelname}

%%%%%%%%%%%%% A %%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\lhead{{\em\nouppercase\rightmark}}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\bibname}

\printbibliography
\newpage
%%%%%%%%%%%%% C %%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%\addcontentsline{toc}{chapter}{Zusammenfassung}
%%\lhead{Zusammenfassung}
%%\chapter*{Zusammenfassung}
%%\input{Vorlage_summary.tex}
%%\newpage
%%%%%%%%%%%%% B %%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\addcontentsline{toc}{chapter}{Ehrenw\"{o}rtliche Erkl{\"a}rung}
\thispagestyle{plain}
\chapter*{Eidesstattliche Erklärung}
\input{Vorlage_ehrenwort.tex}
\thispagestyle{empty}
\end{document}
%%%%%%%%%%%%% C %%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%